\chapter{Обсуждение}
В лабораторной работе было получено значения критерия согласия
Пирсона $\chi^2_B= 4.1928$. Табличное значение
квантиля $\chi^2_{1 - \alpha}(k - 1) = \chi^2_{0.95} = 11.07$.

Значит $\chi^2_B< \chi^2_{0.95}$, из этого следует, что
основная гипотеза $H_0$ соотносится с выборкой на уровне
значимости $\alpha = 0.05$.